今日落雨用咗遮袋覺得自己好唔環保

清唔用dom?

dom都好唔環保

有冇紙遮袋

你今晚同我可以重用
算係環保

用一個咁少？

我碌鳩冇咁大
你有冇

用多幾個驚俾環保撚批鬥

好不安呀

有雨遮收納袋，個內膽係毛巾質地，用完打開風乾就得

邊度有得買

香港未見過有得買
應該要上網

平就淘，貴啲就日本有公仔